中醫話食左歸丸可以壯陽

有冇巴打需要食？

唔食埋右？

唔食咪唔食 吹咩

肥絲呢？

右歸先係壯腎陽喎

好撚多直必叻唔切

先唔論左歸右歸有冇用
連左歸補陰右歸補陽都記錯
呢個中醫已經on99

腎係左陰右陽
人成個整體先係左陽右陰
樓主做下資料搜集先

做乜